\section{Kočičí blues}
\songauthor{Toncek / Toncek}


\ch{E}Seber si saky paky,\\
mi \ch{A}řekla moje \ch{E}Maki,\\
že \ch{H}prej vím, co to\ch{A} zname\ch{E}ná,\\
při\ch{E}létly černé mraky,\\
sůl \ch{A}prší na sli\ch{E}máky,\\
na \ch{H}světlech svítí\ch{A} červe\ch{E}ná.
	
Ale já \ch{D}stejně \ch{A}pojedu \ch{E}dál,\\
\ch{D}stejně \ch{A}pojedu \ch{E}dál\dots

Uprostřed kupy sena, vrní moje vyvolená,\\
oheň už si s tím poradí,\\
v mramoru čtu své jméno, to já jsem byl to seno,\\
tak třeba příště, nevadí\dots

Nabízí se otázka, zda trvá naše láska,\
ať nevypadám jako vůl,\\
to tvoje srdce mladé, je mé pade na pade,\\
to jakože půl na půl\dots

A ona stejně pojede dál\dots

Chci chytat zlaté ryby, a neplatit za chyby,\\
chci holky nosit do schodů,\\
chci chytit kulku v letu a beze slov říct větu,\\
fixem to čmárám v podchodu\dots

A oba stejně pojedem dál,\\
jenom blázen by na světlech stál.


\vfill

\popis{Jako vlaštovka předznamenává jaro, tento song byl předzvěstí konce jednoho autorova vztahu. Pointou ovšem je, že je nutné hledět vstříc světlým zítřkům a jít dál, například s~kámošem Padem na pivo\dots}


\clearpage